law

讀完law嘅你哋大約係搵啲咩工種？除咗law，fg 應該揾marketing定hr？
Com sec 都有考慮過不過就要讀Master 豁免考試攞牌

我跟緊大律師做緊助手

早點睡就有得做助手 巴打。

跳樓重抽最好